如果黃心穎簽器官捐贈卡，可唔可得到觀眾原諒？

愛心獻器官

觀眾可能要佢即刻捐贈

被全港男人屌一次就得

捐個閪俾大家屌就夠

性器官？

唔使預我

有性病不了

一早原諒咗

簽左到時反口唔捐都得

咁又唔好咒人死

分開定同時??

聽講啲器官會有記憶，移植左之後可能會性情大變，想搞人夫